辨認有鬼的其中一個特徵～挑起憤恨情緒

大家有無發覺係機場幾日叫口號有咩唔同，8.13果日的叫聲特別亢奮，中共最叻煽動情緒，令我地係極度憤恨中犯錯！
五年前雨傘革命後期，有次係金鐘傘民同黑警對峙時，本來大家都好平靜的，有對男女本來翹住手一副食花生甘樣，突然走入傘民中同人講黑警點點謔打市民扮到義憤填膺甘，跟著迅速得到廣泛認同，大家聲嘶力竭甘高呼口號，果種喊口號的聲音起碼比我地平時叫口號高昂一百倍，我唔識形容(大家聽返8.13攔旅客果日叫口號的叫聲就知道)，我自己當時都中招，當時憤恨到唔理甘多，只想同黑警死過。第二日所有中共喉舌開足火力係甘製造輿論扭轉民意。事後不停檢討自己，發覺自己情緒係從果對男女的對話中開始變化的！我地要有心理準備每次行動必定有鬼滲透，但我地不必因此疑神疑鬼，不必隨便懷疑同路人，我地每刻管理好情緒不被挑起，堅持我地的原則，乜鬼都做唔到野！
我地憎黑警已經憎左好耐，唔係一時三刻的事，去到前線要沉著冷靜處理呢一刻突發嘅情況，正如天琦所講不要被被仇恨蒙蔽，要時刻保持思考！共勉之…